有郵輪旅客認為日本政府對香港人不公平 日後或者不會再到日本

政府為滯留在日本橫濱「鑽石公主號」郵輪港人的第二班包機，最快日本時間傍晚6時起飛。乘坐這班機的第二批港人，陸續抵羽田機場辦理手續。

在日本時間3時許，接載他們的旅遊巴先後抵達羽田機場，這批港人都戴上口罩，部分人更戴上手套，全部頸上掛有粉紅色牌，以識別身份。穿上防護衣物的入境處人員，在機場設置特別櫃位協助他們。

剛今日生日的黃先生說，今次經歷很難受，過了一個難忘的生日，希望能快點回家。他說每日在船上聽到幾十又幾十人染病，感到驚恐，擔心會染病；感覺到命運已不是掌握在自己手中，處境危險，不是小心便能避免要講運氣。

和朋友一行8人參加郵輪旅遊的植女士，對於船公司安排滿意度一半半，認為日本政府對香港人不公平，不應該這樣對中國人，第二班包機明明安排於昨晚啟程，但卻讓其他國家的乘客先走。她說香港政府已盡力，但不夠強及欠缺「牙力」，她日後或者不會再到日本。

開錯台 再開過

中國人=病源
明明係災害仲要人唔差別對待你？香港冇你呢啲垃圾人

支那賤畜

日本狗殺害香港人

佢地對香港人都不公平

可否要求佢地不可離港

希望講得出，做得定啦！

支持你啊 支那狗

中國人嘅話去武漢先啱
點可以忘記國仇家恨去小日本

係囉唔好去
等我去

係真至好講呀！再去日本爛面！

Promise?

9成藍絲